占狗今次係咪真係斷撚咗腳啦?

如果係都值得慶祝一下～
呢啲奶共狗係應該早日斷腳
除咗自己斷腳都冇咩可以阻到佢

好似淨係拗柴
根據過往經驗占屎幾日後又出返嚟